軟件台有幾多人開咗github?

我有一個，全部係shell寫嘅shadowsocks,ssl proxy,同gfw. press自動安裝script, 不過我唔係IT狗，以前要開工都唔係，而家係收租佬，純粹興趣自學linux,今日android lihkg搞興吓，叫做有人用吓，寫得唔好莫屌